{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600649",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "공작소"
    },
    "text": "「工作所\\n\n済州市旧左邑世和里1477-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~21:00、毎週水曜日/ 電話確認必要、32席/ 部屋:部屋なし、海が見えるカフェ「工作所」。 セファ海辺のすぐ前に位置し、済州島の海を眺めながらコーヒーを飲むことができる場所。 様々な可愛らしい小物も販売しており、注目を集めている。 カフェ「工作所」は手作りエイド、ニンジンケーキなど真心のこもったメニューを提供している。 そのうち香にんじんケーキはこちらの人気メニュー。 素敵な風景を眺めながらゆったりとした時間を過ごしたいなら、カフェ「工作所」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "工作所はどこにありますか？",
            "answer": "工作所は済州市旧左邑世和里1477-4にあります。"
        },
        {
            "question": "工作所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "工作所は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "工作所は毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "工作所は毎週水曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "工作所の電話予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、工作所の電話予約は必要です。"
        },
        {
            "question": "工作所には何席ありますか？",
            "answer": "工作所には32席あります。"
        },
        {
            "question": "工作所には部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、工作所には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "工作所で販売されているものはありますか？",
            "answer": "はい、工作所では様々な可愛らしい小物も販売されています。"
        },
        {
            "question": "工作所のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "工作所のおすすめメニューは手作りエイドや香にんじんケーキです。"
        },
        {
            "question": "工作所からは海が見えますか？",
            "answer": "はい、工作所からは海が見えます。済州島の海を眺めながらコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "工作所でゆったりとした時間を過ごしたいですが、おすすめの場所はありますか？",
            "answer": "工作所は海が見えるので、素敵な風景を眺めながらゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 327
    }
}